返返下工突然間好想死，應該點做？

係公司跳唔會影響自己層樓個價

都死咯 樓價關我咩事

返咩工咁慘

積陰德

話自己唔舒服請假即走

做咩返返下咁突然會想死, 究竟份工有幾難頂先會咁

應唔應該睇醫生

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

你有無請示到上司？同埋要知會人事部訂定花牌

繼續努力做野 加油 你得架

開3ds打返幾鋪mh先啦

去急症，仲綁入精神病院

90後唔捱得
利申：00後一至五返學，六日補習(燈塔)都未出聲

你精神應該有問題，一般人係好想老細死....

你就痴線 我好正常 我冇痴綫呀

前面就痴線 後面就痴綫
樓主係唔係病發

無事 諗住同大家玩下姐 我好安全

公司係幾樓？

52樓

辦公室寫字樓？

通常都封實晒開唔到窗

樓主應該死唔去？